是日cctvb新聞總結

1多DSE學生傾向去大陸升學 少左想去台灣
2華為事件贏國5G發展冇影響
3政棍指侵係美國近代最危險嘅總統

贏國今日又贏